支唔支持全部南亞人，難民人士要總要帶gps設備

限制班人犯罪

我反對…仲花咁多錢去買 gps ?
應該全部捉晒佢地，踢佢地走，唔俾佢地留響香港

當然要佢地比錢租，唔比租就即踢

肯俾錢租個 gps 就俾佢留響香港？呢班人根本就係污染緊香港，應該全部踢走

始終南亞人勞動力真係堅

直情要困入難民營啦

1. 係外島起個難民營，全部捉入去，每人派一隻GPS 手錶（自己除唔到果種）

2. 入營之後以家庭做單位嚟分倉，定期大洗牌，盡量唔比佢哋有時間結黨鬧事

3. 跟據各自既背景嚟分配工作，所有人會得到最基本既生活物資同醫療支援，小朋友強制接受教育，有工作能力既成年人必需工作

4. 工作分為「營內」同「營外」
營內係指一般難民營內既日常運作，例如清潔、洗衫、維修同廚房
營外係指入市區工作，例如係清潔、保安、雜工之類

5. 每次入市區開工都要換上特別設計既制服，身上唔可以有任何私人物品，收工入營時要交返套制服出嚟。任何人以難民身出現係香港市區而未穿著制服，即屬違法！

6. 做野有糧出，以難民營幣做單位，直接入落佢哋account，到佢哋走果時會比返現金（港紙/美金）

7. 掛名制度：每個難民都要由顧主將佢個名「掛」係原本既員工之下，你原本有幾多人就可以掛幾多個，顧主可以用市價既八折嚟聘請難民人士，但當中既八成屬於香港員工，兩成屬於難民員工

假設A係香港人，佢做保安一個月有二萬蚊，佢老細可以用萬六蚊嚟請一個難民B，當中有萬三蚊係比阿A，三千蚊係比阿B

成件事就會變做老細慳四千，香港人A唔駛做有萬三蚊，難民B有三千難民營幣

8. 大愛左膠一定唔會讚成

索性全部槍斃啦，仲同佢地搞咁多嘢

其實香港人真係好歧視 南亞人唔係人？

又一件左膠

到時佢捉你老母強姦真係唔好怨

我真係歧視佢地，我真係唔當佢地係人

所以我都唔當你係人 係狗lol 自己唔尊重人 所以人地都冇必要尊重你
我當你係狗呀

唔鐘意唔好黎囉

所以你去到外國旅行比人岐視都唔好伸 因為你攞黎

旅行你去洗錢同欣賞人地地方

加個爆炸裝置上去

難民同旅行都唔識分 痴撚線低質到呢

全部落地獄啦，唔使講咁多

衣食住行都靠人貼, 叫佢俾錢?

絕大部分難民都唔可以打工, 當然好多都做緊黑工

巴打你睇多D新聞先開post啦

應該上鎖鏈 同埋要定期去警署報到

屌你老母，祝你屋企俾南蝸洗劫，老母俾南蝸中出，難民同旅行都唔識分 定係你旅行搞到好似做難民咁呀？

冇錢咪走囉